9成女警上過領導的床

領導又食狗肉，又屌狗？

已fc?

Fced

頭盔都唔戴？

狗天使？汪汪

街知巷聞

Oh

who is she